請問邊到check 到中銀百年紀念鈔價

如題

咩面值？

當係股票咩

99蚊一張

自己走去錢幣店問

義海價150收

3樣都有

邊間老實?

中銀atm